其實中共知道只要逃犯條例一過到，美國就好大機會取消關係法

呢一樣嘢，係中共唔會想見到嘅
所以只要我哋努力
就真係有機會逼到港共撤回收例

6/9，香港人，銅鑼灣見

其實唔會想見到點解重要推

秒

好認真
件事其實幾可疑
首先我都認同條例一過就會取消關係法
但點解777同中共都支持呢
唔通中國想取消關係法?
咁對中國有咩好處?
香港已經無晒利用價值?
如果唔係
777咁迫切通過唔通係想斷中國財路?
達到某種目的?

想咁係G20做籌碼威脅下侵侵丫麻
你有好多美資同美國人係香港喎 咁囉

值得犧牲香港去威脅咩

可能雜種想證明自己唔靠美國都有運行

中蟈同港共有種諗法，佢地覺得香港同美國既貿易金額，加埋美資係香港股市利益，會令美國投鼠忌器。

佢地賭緊侵仔唔敢郁香港。

咁佢註定食屎

咁港共對69嘅處理手法應該都有關鍵作用

不如你諗下點解你會覺得中共會唔想見到？

習大大唔想比人走資 點會唔想推 係其他得益者唔想姐

其實香港啲水已經比中共吸得七七八八 而家777係惡過中聯辦
利申 有某國企中x鐵x高層內幕料

3毛收皮la

因為中共啲高官仲需要用香港洗黑錢
關係法取消
佢地就斷咗財路

今日堆指數同某股份收市價已經答左香港唔夠美國玩

777同中共理得你死咩